［傾掂數］小布殊祝賀拜登當選 籲美國人「有信心美國選舉基本公平」

哩個時候表態⋯⋯不樂觀

公平既話佢邊做到總統

支持戈爾出嚟屌佢老母

冇鬼唔死得人嘅，你估共和黨所有人真係咁團結冇內鬼夾埋民主黨出術咩

咁佢都算係咁
最尾比返個平和獎戈爾

共和黨有部分人出賣侵
所以呢單野先咁邪惡
唔係單單民主黨使橫手

屌你老母天下圍攻
點收科

2016年侵喺黨內初選笑鳩小布殊細佬傑布布殊係low energy
依家係時候報仇了

話唔埋戈爾本身都唔想贏
拎個和平獎唔好理政治就好

侵侵要清黨啦

侵唔只係人緣唔好

佢的確係史上第一個無嘗試團結美國人，
反而利用分化去強化自己地位既總統

佢係最冇資格講嗰個
military–industrial complex代理人

Why not both
黑巴馬都both 啦

一邊踢走特朗普，一邊就踢走佩洛西，班全統政客咪有得發大財

條撚樣一向都唔支持trump架啦

因為Trump會影響到Bush背後利益

你知唔知布殊家族既政治力量有幾大

可以一次過畀所有投侵既人睇清楚gop某部份人既嘴臉
為左私怨同利益可以去到幾盡